推到蘋果開一次性課金好無

見佢d日計月計得咁少錢
想課多d都唔得

入282啦

唔係有全年$483.8？我訂緊呢個..

其實我覺得佢應該考慮過俾人屈洗錢所以唔開得

單次
一次過
臨時

咪撚再用用蝗語

就係覺得全年plan$500都無太少
俾人自由俾一定吸多過呢d plan

呀。。。又好似係

自由定價支持計劃 ok?

其實蘋果有$3000 $5000 $10000年plan

樓主唔好走數
不嬲有vip計劃 仲有個撐學生睇蘋果計劃
課番一萬再講

推到樓主課金

開咗好耐啦

Push 有一次性課一年嫁

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」